燒山 : 每間公司開工會

其實呢D野泛民應該一早做

一陣d 人又話燒山燈啦

已經有人搞緊工會
期待之後發展

港豬真係醒哂

大家即刻做

要有龍頭出黎帶頭 如果唔係好難

燒山間公司有工會未？

贏左場架，輸左個家！

想知

政黨們麻煩你地議員 議員助理
起工會

佢只要唔好下判斷就可以
佢一落判斷就搞唔成

遲撚咗啦，個公會要一年前登記先有得投
10個月後都選

特首選舉都要

蕭若元：理論蕭析
食港人血饅頭

推呢個

以住佢地太有潔癖，要成立「真正既工會」，而家我地就係要hack 個 system，用盡制度內既空間打仗。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

燒山今次講得好有道理
如果真係做足 真係靜雞雞贏

每間公司開工會

Agree